1.29 抗疫黎明 幫手推啦屌

推

push

Push

罷工就自己罷啦
黎你老母，又水人出黎送頭集體感染

[事關重大請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

大家唔好唔記得美國🇺🇸

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

保護自己

「極重要」「全世界入來」除左封關，我地遺留左另一樣野

#衛生嚴重警告資訊 #一手
慧安園3人已確診武漢肺炎
請居民及附近居民小心防疫

Pish

快啦屌推行動post

甴近平

上熱門

如果黎明行動 唔係封關口根本冇用
有低能仔話癱瘓交通施壓政府等佢風封關口你唔係到而家仲期望政府會做事呀嘛？

行動post

推 行動post

嬲唔撚嬲呀？
推啦！

嚟啦

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

推行動post

pish

推啊
我要封關 前線醫護唔係condom

129三罷

政府無能 惟有自救